我真係好攰好攰....

三個月啦...我一滴眼淚都流唔出
係因為我知道與其坐係到喊，不如比心機出去多啲
呢三個月，我同自己講，出去做咩角色都要比心機，當每次都係最後一次
出少一次我都好內疚，會係到諗點解唔出去同手足齊上齊落

但係正因為咁，我迫到自己夜晚開始訓唔到教
就算同自己講一定要訓著，因為聽日起身要再打仗都好....
但係都訓唔到

就算個一日出完去跑完田徑比賽，成身酸痛，對腳巢皮
個一晚，我都係會訓唔到.....

我真係好辛苦
I need some help

唔好放棄

Now or Never.

可以失望 不要絕望

完全訓唔到

頂住 好多人陪你失眠

堅持呀,,開左學可能心情會好D呢

人總要相信
有一日我地一定會喺煲底相見

抖下啦
搵朋友/打熱線都可以傾下
唔好講太多夢遊野

失眠

堅持住 攰就抖下先 唔好谷爆自己

我知自己要頂住
我已經搵緊方法去支持自己
我知藥有三分毒
但係我真係頂唔住個個星期打完香城online個日都通頂訓唔到

我聽日會去買安眠藥入機場比自己訓下教

想喺屋企好好休息都ok架
手足會代你去埋
最緊要調整好自己 知唔知

各位放心
我唔會放棄自己

呢個已經係我可以唯一對大家做到既承諾
就算坐監我都唔會放棄自己

多謝大家肯聽我廢up

加油

鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖

你同我一鳩樣 我都唔知講乜好 訓唔到就係訓唔到

Hi，

Ching 唔開心可以喊下 之後俾自己抖下先
俾自己遠離下新聞
試下休息
唔得 試下上YouTube 打靜觀 俾自己靜落黎

當睇到D新聞一件比一件恐佈，嗰心好唔舒服，好辛苦。

用ios既手足馬上入黎

我有時諗下有生之年可以經歷咁嘅事都算係件好事
我哋都係被選中嘅細路 堅持啊手足 好多人同你一齊架

抱抱

姐姐攬攬
我都係咁呀 好夜先訓得著 又成日發惡夢乍醒
我覺得同人傾計真係最好嘅方法
一齊屌下狗又好 講下無聊嘢都好 你會知道有人同你喺埋一起 抒發下啲情緒
鍾意貓貓狗狗嘅 咪去下嗰啲cafe撚下貓撚下狗
我試過 真係開心好多
七月嘅時候我都期望自己做好多好多嘢 唔比自己喘息 近排學識左調整心態控制情緒 係好事
加油呀 love you